<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ArrayOfBook xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Book>
    <Author>Джоан Роулинг</Author>
    <Title>Гарри Поттер и узник Азкабана</Title>
    <Year>2019</Year>
    <Genre />
    <Description>Гарри взрослеет, и вместе с тем жить в Хогвартсе всё страшнее. Из тюрьмы для волшебников Азкабан сбежал опасный преступник - Сириус Блэк. Мир наполнился слухами, что он ищет и хочет убить одного тринадцатилетнего парня, совсем обычного на первый взгляд. Его имя - Гарри Поттер.</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover.jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Стивен Кинг</Author>
    <Title>Зелёная миля</Title>
    <Year>2014</Year>
    <Genre />
    <Description>Стивен Кинг приглашает читателей в жуткий мир тюремного блока смертников, откуда уходят, чтобы не вернуться, приоткрывает дверь последнего пристанища тех, кто преступил не только человеческий, но и Божий закон. По эту сторону электрического стула нет более смертоносного местечка! Ничто из того, что вы читали раньше, не сравнится с самым дерзким из ужасных опытов Стивена Кинга - с историей, что начинается на Дороге Смерти и уходит в глубины самых чудовищных тайн человеческой души...</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (1).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Маргарет Митчелл</Author>
    <Title>Унесенные ветром</Title>
    <Year>2020</Year>
    <Genre />
    <Description />
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (2).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Маргарет Митчелл</Author>
    <Title>Унесенные ветром. Том 2</Title>
    <Year>2023</Year>
    <Genre />
    <Description />
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (3).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Нора Сакавич</Author>
    <Title>Свита короля</Title>
    <Year>2021</Year>
    <Genre />
    <Description>Время на исходе. Оказавшись в Университете Пальметто, Нил Джостен знал, что не доживет до конца года, но теперь, когда смерть не за горами, он больше чем прежде хочет жить. Дружба с Лисами была опрометчивой затеей, а поцелуй с одним из них — затеей немыслимой. Пока «Лисы» пытаются во что бы то ни стало выйти в финал чемпионата, Нил сражается за свою жизнь, ведь теперь ей угрожает не только Рико Морияма, но и мафиозный клан Бостонского Мясника. Правда — единственный шанс Нила на спасение, однако она может привести к гибели всех, кто ему дорог...</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (4).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Мосян Тунсю</Author>
    <Title>Благословение небожителей. Том 1</Title>
    <Year>2022</Year>
    <Genre />
    <Description>В незапамятные времена Се Лянь был наследным принцем государства Сяньлэ. Судьба одарила его всем: прекрасным ликом, чистыми помыслами и бесконечной любовью своих подданных. И если уж кому-то и было предначертано стать Божеством, то именно Его Высочеству.</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (5).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Джон Р. Р. Толкиен</Author>
    <Title>Возвращение государя</Title>
    <Year>1994</Year>
    <Genre />
    <Description>В четвертый том собрания сочинений Дж. Р. Р. Толкиена вошла заключительная летопись сказочной трилогии "Властелин Колец" "Возвращение государя", из которой юный читатель узнает о последней битве светлых и темных сил, о дальнейшей судьбе Фродо, Сэма, Арагорна и других полюбившихся героев.</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (7).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Александр Дюма</Author>
    <Title>Граф Монте-Кристо</Title>
    <Year />
    <Genre />
    <Description />
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (8).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Джордж Мартин</Author>
    <Title>Буря мечей</Title>
    <Year>2008</Year>
    <Genre />
    <Description />
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (9).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Джонатан Страуд</Author>
    <Title>Пустая могила</Title>
    <Year>2018</Year>
    <Genre />
    <Description>Узнав, что Марисса Фиттис, основательница крупнейшего в Лондоне агентства по борьбе с призраками, вовсе не умерла много лет назад, мы решили пробраться в ее усыпальницу и вскрыть гроб. Действительно, вместо покойницы в гробу лежала восковая кукла. Но кто же тогда руководит агентством? И как Мариссе удалось прожить так долго и выглядеть столь молодо?</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (10).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Ли Бардуго</Author>
    <Title>Продажное королевство</Title>
    <Year>2018</Year>
    <Genre />
    <Description />
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (11).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Борис Васильев</Author>
    <Title>А зори здесь тихие...</Title>
    <Year>2020</Year>
    <Genre />
    <Description>Повесть Бориса Васильева "А зори здесь тихие...", одно из самых искренних и пронзительных произведений о войне, обладает удивительной силой воздействия на читателя - сердце наполняется болью за всех людей, отдавших жизни за Победу в той страшной войне. Трагическая история о подвиге пятерых девушек-зенитчиц, у которых впереди была вся жизнь, долгая и счастливая, но на их долю выпала жестокая война, разбившая все мечты и радости, разрушившая столько судеб...</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (12).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Марио Пьюзо</Author>
    <Title>Крестный отец</Title>
    <Year>2002</Year>
    <Genre />
    <Description>Роман, опубликованный в 1969 году, вознес Марио Пьюзо на вершину американского литературного Олимпа. Это был потрясающий триумф, и, как показало время, сага о клане дона Вито Корлеоне до сей поры остается лучшим произведением о мафии.</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (13).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Мосян Тунсю</Author>
    <Title>Благословение небожителей. Том 2</Title>
    <Year>2022</Year>
    <Genre />
    <Description>Всё в этом мире имеет счёт: и удача, и невезение. Беды преследуют Се Ляня одна за другой: вот он ненароком устроил поджог, а вот столкнулся с призраками прошлого, о которых предпочёл бы забыть…</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (14).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Агата Кристи</Author>
    <Title>Десять негритят</Title>
    <Year>2021</Year>
    <Genre />
    <Description />
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (15).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Михаил Булгаков</Author>
    <Title>Записки юного врача (сборник)</Title>
    <Year>2021</Year>
    <Genre />
    <Description>Эти семь маленьких шедевров Михаил Булгаков создал в юности, хотя через много лет отредактировал заново. Время действия - 1917 год, место - больница в глухой российской деревне. Сюда в качестве главного и единственного доктора пребывает 23-летний выпускник медицинского факультета с отличной теоретической подготовкой и полным отсутствием опыта. Первые пациенты, тяжелые случаи, неизбежные ошибки, борьба с собственными страхами и малодушием, маленькие и большие победы, иногда - трагические поражения.</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (16).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Робин Хобб</Author>
    <Title>Ученик убийцы. Королевский убийца (сборник)</Title>
    <Year>2016</Year>
    <Genre />
    <Description>Фитц незаконнорожденный сын наследного принца. Воспитанный слугами, он вырос в темных коридорах королевского замка, не зная ни почета, ни славы. Его ждала дорога убийцы, верно и преданно исполняющего приказы своего короля, а также участь человека, способного своими, может, не очень значительными поступками сдвигать мировые колеса и приводить в движение силы, недоступные пониманию простых людей... Но на то он и Фитц Чивэл Видящий!</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (17).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Стивен Кинг</Author>
    <Title>Побег из Шоушенка</Title>
    <Year>2011</Year>
    <Genre />
    <Description>Страшный сон, ставший реальностью... История невинного человека, приговоренного к пожизненному заключению в тюремном аду. Жесткая история выживания там, где выжить практически невозможно. Увлекательная история побега оттуда, откуда не сумел вырваться еще никто...</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (18).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Ирвинг Стоун</Author>
    <Title>Жажда жизни</Title>
    <Year>2002</Year>
    <Genre />
    <Description>Ирвинг Стоун (1903-1989) - одна из самых ярких фигур американской литературы ХХ столетия, писатель, создавший жанр "литературной биографии". В своих произведениях, посвященных жизни великих людей, он опирался прежде всего на факты, черпая сведения из достоверных источников, отвергая разного рода домыслы. Мастерское владение стилем позволило Стоуну избежать сухости в изложении фактов, и жанр романтической биографии приобрел заслуженную популярность во всем мире.</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (19).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Михаил Булгаков</Author>
    <Title>Мастер и Маргарита</Title>
    <Year>2006</Year>
    <Genre />
    <Description>В книгу великого русского писателя Михаила Афанасьевича Булгакова (1891 - 1940) включены сочинения, в которых автор проявил свою склонность к проникновению в явления "мистические". Это наиболее спорная часть его творчества и наиболее знаменитая, поскольку роман "Мастер и Маргарита" стал одним из самых читаемых во всем мире. Также представляет определенный интерес и одна из ранних редакций романа "Дьяволиада".</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (20).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Анджей Сапковский</Author>
    <Title>Ведьмак: Меч Предназначения (сборник)</Title>
    <Year>2021</Year>
    <Genre />
    <Description>Ведьмак - это мастер меча и мэтр волшебства, ведущий непрерывную войну с кровожадными монстрами, которые угрожают покою сказочной страны. "Ведьмак" - это мир на острие меча, ошеломляющее действие, незабываемые ситуации, великолепные боевые сцены. Сага Анджея Сапковского занимает одно из первых мест в отечественных и зарубежных списках лучшего фэнтези, а Геральт, культовый персонаж литературы и компьютерных игр, уже во второй раз появляется на телеэкранах.</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (21).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Стивен Кинг</Author>
    <Title>11/22/63</Title>
    <Year>2021</Year>
    <Genre />
    <Description>Этот роман безоговорочно признают лучшей книгой Стивена Кинга и миллионы фанатов писателя, и серьезные литературные критики. …Убийство президента Кеннеди стало самым трагическим событием американской истории ХХ века. Тайна его до сих пор не раскрыта. Но что, если случится чудо? Если появится возможность отправиться в прошлое и предотвратить катастрофу? Это предстоит выяснить обычному учителю из маленького городка Джейку Эппингу, получившему доступ к временному порталу. Его цель - спасти Кеннеди. Но какова будет цена спасения?</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (22).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Ольга Громыко</Author>
    <Title>Ведьма-хранительница</Title>
    <Year>2011</Year>
    <Genre />
    <Description>Кто сказал: «Тяжело в учении, легко в бою»? А подать его сюда, в бой! Школа Чародеев, Пифий и Травниц окончена, но проблемы молодой дипломированной ведьмы только начинаются. Захотелось ей, видите ли, приключений, легендарных подвигов и разгадок великих тайн! Что ж, хлебная должность королевского мага побоку, и пожалуйста — теперь Вольхе Редной будет о чем рассказать внукам… если, конечно, удастся с честью выйти из любезно подкинутых судьбой испытаний…</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (23).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Джон Р. Р. Толкин</Author>
    <Title>Хоббит, или туда и обратно</Title>
    <Year>2019</Year>
    <Genre />
    <Description>Для читателей во всем мире "Хоббит" — это первое знакомство с прекрасным миром Средиземья, населенного эльфами, магами, гномами, драконами и другими удивительными созданиями, которые встречают нас на страницах культовой трилогии "Властелин колец". "Хоббит" в переводе Марии Каменкович и Владимира Степанова, с иллюстрациями Дениса Гордеева — настоящее произведение искусства, сочетающее волшебство слова и рисунка.</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (24).jpg</IconPath>
  </Book>
  <Book>
    <Author>Эрих Мария Ремарк</Author>
    <Title>На Западном фронте без перемен.</Title>
    <Year>2016</Year>
    <Genre />
    <Description>В сборнике представлены знаменитые романы Ремарка "На Западном фронте без перемен" (1929) и "На обратном пути" (1931). Произведения, повествующие о трагедии поколения, юность которого совпала с началом одной из самых страшных войн в истории человечества. Когда-то они были юношами, учившимися жить и мыслить. Их вырвали из привычной жизни и швырнули в кровавую грязь войны. Теперь они — пушечное мясо. Солдаты. И учатся они — выживать и не думать. Тысячи и тысячи навеки лягут на полях Первой мировой... Тысячи и тысячи вернувшихся еще пожалеют, что не легли вместе с убитыми...</Description>
    <IconPath>C:\Users\Asus\OneDrive\Desktop\icons\book\boocover (25).jpg</IconPath>
  </Book>
</ArrayOfBook>